班藍絲仲有面認自己係香港人？

而家好明顯香港人俾大陸蠶食曬啦。班人仲on99以為自己仲有身份？香港人而家已經嚴峻到連2線城市都不如。

以後我會尊稱班藍絲撐警做大陸人。香港人口得翻200萬。